[Retweet] 致世界：關於中國肺炎，切勿天真相信資訊流通可以抵銷中國消息封鎖系統嘅作用

[沉咗底 repost]

寫咗篇文，希望大家可以幫手傳開佢。

我要全世界知道
1. 中國嘅消息封鎖對全世界每個人影響好大
2. 要預防中國肺炎。情況俾你想像中差。

TLDR:
中國可以喺上海呢個國際大都市直播一個假嘅倒數活動出嚟，全世界用咗三日時間先發現。

所以唔好以為現今嘅資訊流通就代表你可以掌握中國境內情況。支共要封鎖消息輕而易舉。

所有人請自己&要求政府做好所有衛生措施。

全文

My friends from around the world,

Do NOT assume that the efficiency of modern information dissemination can make up for #Chinazi's censorship and deceit.

And it doesn't matter where you live in. You will eventually be affected. By #ChinesePneumonia for one.

#China faked the entire world into believing that they held a NYE countdown drone show in #Shanghai on live, when there wasn't even a countdown event in the area at all to begin with.

They weren't even trying hard to cover the lie and it took the free world THREE DAYS to realize the easily verifiable truth.

Now consider #CCP deliberately covering up an entire could-be epidemic - the #ChinesePneumonia.

According to "official" records, 59 cases in #Wuhan, 16 in #HongKong, ZERO in the rest of #China. And according to interviews with Chinese tourists, most did not even know the existence, let alone the seriousness, of the disease.

Now think about the no. of Chinese people travelling around the world EVERY DAY. If one of them catches the disease, they won't know it. You won't know it.

And by the time you realize, your country may have become an epidemic zone.

So for the sake of yourself and everyone else, please:

1. Tell your gov to strengthen quarantine measure at the border

2. Avoid travelling to China. If you have to, take ALL hygienic precautions possible.

3. For workers in ports of entry, wear a mask, wash your hands, and look out for people who looks unwell.

God bless the free world.

Pushhhhh

我嘅願望好簡單

我希望呢個 tweet 可以警惕到其他地方嘅人同政府，等佢哋及早做好相應嘅預防措施

救到幾多人得幾多人

包括香港。
我對呢個政府嘅防疫工作已經冇任何期望

但係香港人唔好低估疫症嚴重性
自己做好所有可行嘅預防措施

仆佢個臭街，真係北韓咁款

Retweeted

嗰班共匪仆街同廢老藍絲一撚樣，
咳又唔帶罩，仆佢嗰街，
人多巴士站又食煙又大大聲咳，
哩啲人絕種都冇人可憐，
係俾班仆街累街坊，
黨鐵晨早冇搭，
等啲廢老奶共返工撚係黨鐵體液交流自滅

北韓爆疫症至少唔會傳出去
而家佢哋有疫症仲全球周圍躝

仲要玩政治正確叫人唔好戴口罩
痴撚線

推畀所羅門幫手宣傳未

假倒數咁cls? 詳情係點？

見有手足 tagged

係
見D支那樣係咁咳

Push

央視「直播」咗個無人機倒數嘅表演
話係31/12晚上海灘倒數現場

NYT 之類嘅大報紙都 share 埋

點知 3日後 BBC 先成為首間主流媒體發現原來所有嘢都係29/12預錄

31/12 上海係冇任何倒數活動

推到全世界都知

幫推

推上熱門

推

香港人真係只能搞自己

RT 咗

呢個係假膠

甴近平

PUSH

Real?

但係政府唔做嘢係真

BTW 尋日買盒口罩翻屋企俾藍屍老竇反白眼

除左rt俾世界，我地最基本都要戴口罩出街

一定要

同埋最好買支消毒洗手液旁身
飯前/返到屋企洗手

基本嘢做齊啦

Push and tweet

...

Retweet咗

push

推呀

推呀！

03年就話運輸冇咁發達，香港食咗大部分

而家全球化下佢哋周圍飛
其他國家有未體驗過中國嘅所謂防疫系統
仆硬街

其他國家應該針對支共既旅客入境

仲有自己人去完中國返黎嗰啲

記住呢個法則

中共話無事即係有事

中共話出事即係已經好撚大件事

幫手推

推推pish

神罰
by耶穌 聖母
國之將亡，必有瘟疫

推 已retweet 中共呃人手法越嚟越高明

幫推
好多廢老仲唔信真係有傳染病

done and push

Pushhhh

Retweeted 幫推！

rt咗

早晨借位一用

有心嘅日本人做咗5分鐘香港抗爭定格漫畫短片

推條YouTube 片去fb ig WhatsApp tg la

應該咁諗
中國封消息封得咁勁
但都㩒唔住單野
應該爆到真係好撚大獲
佢報出黎既人數起碼x100先係真正感染人數
嚴重人數x100就係死亡人數

pish

唔通真係得香港同武漢有case 咩
d病毒一定好叻啦
識得揀人黎傳染
點都帶番個罩先

幫你RETWEET 左！

快d Retweet

thz

p

推，手足幫手Retweet!

辛苦哂手足！！
我一定努力retweet開去！

S

Z

國際戰線要人！！

然後又話同香港攬炒……

搵手抹完鼻再搓落扶手都見過。
用消毒手液也是必須。

真
成個中國咁大
日曰都大量人流
得武漢同香港有發現個案？
信都腦殘

721831

小心講野

散播疫埠謠言 少年判監管

嗱我冇誇大，我叫人提防假新聞咋

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

2020普選主要行動：
1. 黎個遊行/集會向美領及國會提交普選細節，及寫信、twitter比國會議員，亦要叫IAD，攬炒團隊，gphone，現任立法會議員幫手（see post #1)

2. 加入工會，全民三罷 逼港共中共退讓
（當年波蘭都係靠罷工lin贏共產政權
）

3. 尋求將普選放在trade deal phase 2
［國際戰線第一步］［聯署］將香港真雙普選推上中美貿易談判桌

直播假新年慶祝真係好cls
佢地真心覺得唔會俾人發現咩？

有晒駐上海記者
人（算係）可以自由出入

我覺得NYT share 埋、三日後先發現仲 cls

應該係冇聲唔覺 明明人係度睇唔到 但係官方直播又有 所以未搞清楚唔敢講啫 怕碎玻璃嘛
好似國王的新衣咁 個個都懷疑 但冇人敢講 到有1個講 就個個講
所以拖到3日

個問題咪喺度囉

中國肺炎都係無聲，人喺度都睇唔到
官方媒體唔會宣布
未搞清楚唔敢講，怕碎玻璃
個個都懷疑，無人敢講

拖到三個月後10個朋友3個中招
啲記者先個個發現大檸樂

到時已經變左世界性疫症

啲人仲覺得有晒駐中國記者
人流自由進出，有事點會唔知

事實係，有起事上嚟真係唔會知